太古廣場現「我願榮光歸香港」直幡

有反修例示威者發起到金鐘太古廣場懸掛直幡快閃行動，下午1時許，有人掛起一幅面積約2米乘16米、以黃底黑字寫上「我願榮光歸香港」的巨型直幡，直幡由商場二樓延至地面。現場有市民高喊反修例口號，包括「香港人加油」、「五大訴求、缺一不可」等，他們又高唱反修例歌曲以示支持，約20分鐘後，有商場保安上前向示威者了解，示威者拆除直幡後，人群散去。

攬炒巴：香港人 928 929 全球見！

Wo

入黎
「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

叻叻

正
太古保安